發現人類先係地球最恐怖嘅野

最近諗住寫個故講世界末日，所以就揾下有咩大災難可以世界末日
地震？多極都係十幾廿萬
海嘯？04年南亞海嘯都係卅萬 所有沿海地區浸一次都未必有一億
疾病？以前科技差仲有死幾千萬人嘅黑死病 近代沙士香港七百萬人都係死咗幾百人

死得最多人就只有戰爭
二戰已近接近一億人
核戰更加不敢想像 冚球鏟都仲得

所以真係人類先最可能搞到世界末日

你依家先知

套套災難片背後既訊息都係講人類先係罪魁禍首